「待FC」戴耀廷：收到消息，頭兩小時近34000人已投票

應該唔止？好多人喎區區都

34000/250/2=68

每個街站每個鐘要有68人投票

【12：30】戴耀廷籲市民踴躍投票 對超10%投票率有信心

主辦初選的港大法律系教授戴耀廷、前議員區諾軒及民主動力召集人趙家賢中午見記者。戴耀廷表示，不評論警方昨日的行動是否打壓，但他笑稱，本來對投票率能超越 10% 信心不大，但經過這幾天反而很有信心，呼籲市民踴躍投票，用真實的聲音對抗政府。

戴耀廷表示，初選使用的電腦系統是完全獨立，並非存放在民研辦公室內，不過昨日警察調查影響最後準備工作，所以延遲投票。他又稱，早前有人提出投票系統出現的技術問題，目前已基本上解決，今、明兩日都會有技術人員候命，團隊有信心可處理出現的任何技術問題，包括嚴重網絡攻擊。戴耀廷又強調，系統已更改了加密匙，投票過程收集的個人資料亦會在有結果後馬上銷毀，呼籲公眾放心。

戴指，明日的投票時間將恢復正常，由早上 9 時至晚上 9 時；他又表示，希望今日的投票人數可以達到 8.5 萬，即目標投票人數 17 萬的一半。

士氣

周圍share

太少